個app用得唔安心 唔係應該要report咩？

Report到安心為止啦